公屋樓價再破4球！翠林邨兩房實呎逾萬元

啲傳煤成日話咩公屋破頂根本係嘩眾取竉，補咗地價嘅就係私樓啦，最多係質素差啲姐，又唔見屯門啲私樓貴過市區公屋？！最緊要係個呎數同地點姐，未補地價嗰啲另計

10月23日(一) 12:26

公屋樓價再破4球，將軍澳新盤帶動，同區公屋都癲埋一份。世紀21將軍澳魏仕良稱，周日(22日)晚上區內公屋翠林邨欣林樓低層17室，實用面積381方呎，兩房間隔，有新裝修望山景，原業主於今年7月份正式放盤綠表叫價225萬港元，結果由同屋邨一名首置分支家庭，以連地價410萬元承接，實用呎價10,761元，打破本年9月份同屋邨安林樓高層33室，連地價售360萬元成交的舊紀錄。

根據資料顯示，單位當年折扣率為62.5%，若以估價350萬元計算，應繳地價超過218萬元。原業主於2006年未補價以15.18萬元購入。
─ ─ ─ ─ ─ ─
《骰寶坊》誠邀各地【賭王】【賭后】挑戰神人境界，每日更有百萬籌碼等你領取！

翠林過萬蚊尺 又潮濕又隔涉 屌那星真係傻撚左

笑L左

真係有傻仔會買

好多人儲到舊錢做首期 唔想輸升市
經紀一落嘴頭就買

聽講當年買康城比人話傻仔
依家唔知邊個先係傻仔了

俾幾百萬同人迫個快餐同個爛鳩會所 買野煮飯要出將軍澳個邊，停車場月租仲貴過港島區

康城係新發展區有地鐵到
你google下翠林係咩環境先比較啦on9

正因為係傻先有得升

你有無做傻仔既資格

平啊

幾貴都好都係公屋！買得起都會畀人睇唔起,笑大人個口！！！

你係澳洲買左幾多

400 萬買公屋

4M買公屋...

400萬買公屋vs1000蚊租公屋

on9仔先買公屋

到依加都仲係傻仔 乜配套都無 仲衷過翠林

造市姐你地又信

1m呎
300呎咪成億

蝗蟲落黎洗黑錢又話你知咩

康城捱多幾年有大商場
翠林可以等個條東九龍綫

都一樣冇翠林站
除左巴士
落去坐地鐵 日日都勁撚多人
依家商場比大陸喱買左
不過多左野食 算係咁

唔同地區點比較
澳洲2400萬人口, 7,692,000 平方公里
香港734 萬人口, 2,754 平方公里

再講非洲租一公頃土地一年只需要花一美元
花幾十萬元或更多的資金，便可以買下幾平方公里甚至幾十平方公里的土地，租期長達50~99年

翠林

翠林其實巴士小巴唔少，出荃灣牛頭角旺角港島土瓜灣都有

去澳洲住，受盡歧視，淪落到客死異鄉，不如死柒咗佢

班中學生連登仔學人係度嫌三嫌四
人地買公镸起碼係用自己錢買翻黎，自己嘅資產
你班中學中學生食老母住老豆學人嫌公屋居住環境廢？

菲律賓工人, 真係柒到爆

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

你睇賓賓同白人睇你係一撚樣

正確,除非黃種人有錢,改變世界所有人思想
就好似大部份香港人會覺得賓賓低人一等

挑，淋病既所謂首置=白表居屋一日都呃唔到人

施政報告一日業主就執盤反價啦

但係等支爆既獨L 就日日睇住樓價升日屌夜屌

但係你口中既港豬幾年前買晒樓，而家個個發到似豬

駁唔駁到

一堆南亞印度大陸人做鄰居，真係你諗過先好去住，交通又唔方便

樓市又go go go

住康城 好痛苦

正，離爆又近一步

翠林成條邨又舊又梅
公屋黎講都算低質個堆
都要四球
如果新個堆公屋有賣不得了

你話大陸一炮過機率都多過香港人

買左樓就上岸
供完未呀

就係未供完
先想日日升

自住樓供完暴升都唔關你事
字面富貴

邊個笑邊個，之後咪知囉，人地有個家，而你地仲捱貴租，擔驚受怕過日子，老左無收入仲慘